<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại</title>
	<atom:link href="https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 09:51:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>CÁCH TÌM CHỖ RỬA XE Ô TÔ UY TÍN GẦN ĐÂY</title>
		<link>https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/cach-tim-cho-rua-xe-o-to-uy-tin-gan-day/</link>
					<comments>https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/cach-tim-cho-rua-xe-o-to-uy-tin-gan-day/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranminhquan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2022 09:48:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/?p=712</guid>

					<description><![CDATA[1/ Những Sai Lầm Mắc Phải Khi Tìm Rửa Xe Ô Tô Gần Đây Trước hết, quý khách nên tìm hiểu rõ về những sai lầm cơ bản khi rửa xe ô tô gần đây không đúng cách mà nhiều khách hàng không quan tâm đến sẽ dễ mắc phải. Bên dưới là một số [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<h2>1/ Những Sai Lầm Mắc Phải Khi Tìm Rửa Xe Ô Tô Gần Đây</h2>



<p>Trước  hết, quý khách nên tìm hiểu rõ về những sai lầm cơ bản khi rửa xe ô tô gần đây không đúng cách mà nhiều khách hàng không quan tâm đến sẽ dễ mắc phải. Bên dưới là một số chia sẻ sai lầm và thiết bị rửa xe mà ProCare đã tổng hợp, cụ thể:</p>



<h4>a. Sai Lầm Khi Chọn Dung Dịch Rửa Xe</h4>



<p>Trên thực tế, nếu rửa xe ô tô gần đây bằng các loại xà phòng hoặc nước rửa chén sẽ đem đến khả năng làm sạch nhanh chóng và hiệu quả cao. Nếu dùng nước rửa chén để rửa thì cũng tiết kiếm được một khoản chi phí. Nhưng đổi lại nước rửa chén sẽ bào mòn bề mặt sơn xe cực cao, làm mất đi độ bóng của xe. Quý khách lại tốn thêm chi phí để khắc phục tình trạng này.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="500" height="375" data-id="714"  src="https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/wp-content/uploads/2022/10/rua-xe-1.jpeg" alt="" class="wp-image-714"/></figure>
</figure>



<p>Bên cạnh đó, một số trung tâm rửa xe ô tô gần đây vì lợi nhuận muốn kiếm lời nhiều mà đã chọn dùng các loại rửa xe không có xuất xứ, nguồn gốc rõ ràng với gốc bazơ giúp cho quá trình rửa xe diễn ra nhanh chóng nhưng tốc độ bào mòn làm bề mặt sơn bị xỉn mặt là không thể tránh khỏi.</p>



<p>Các loại xà phòng chuyên dụng khi dùng để rửa xe ô tô gần đây độ ph đạt chuẩn là bằng 7, chúng có khả năng hoạt động trên bề mặt giúp loại bỏ phần bụi bẩn bị bám trên bề mặt sơn chứ không hề có tác dụng bào bề mặt để làm sạch các vết bẩn.</p>



<h4>b.Sai Lầm Khi Chọn Dụng Cụ</h4>



<p>Nếu chọn sử dụng các loại khăn rửa xe chất lượng kém, các loại giẻ lau thì đều đem đến khả năng trầy xước xe vô cùng cao. Khi những chiếc khăn, giẻ lau tiếp xúc với chất bẩn thì sẽ được bám chặt với chất bẩn và kéo trôi chúng trên bề mặt là nguyên nhân dễ làm xước xe.</p>



<p>Trung tâm rửa xe ô tô gần đây chuyên nghiệp thì sẽ sử dụng khăn microfiber hoặc miếng bọt biển chuyên nghiệp là 2 dụng cụ cần thiết để rửa xe ô tô. Các loại vật dụng này đều được chuyên gia khuyên dùng để vệ sinh cho bề mặt sơn không bị trầy xước. Anh em cần chú ý quan tâm đến vấn đề này.</p>



<p>Sai lầm đôi khi không chỉ mắc phải ở các trung tâm rửa xe ô tô gần đây mà đối với nhiều khách hàng chọn phương pháp tự rửa xe tại nhà cũng không để ý nên hay chọn nhầm sản phẩm. Đây cũng là sai lầm khó tránh được bởi đa số nhiều khách hàng chưa có kiến thức, hiểu biết về cách chăm sóc xe đúng cách để không bị ảnh hưởng.</p>



<h2>2/ Làm Sao Tìm Rửa Xe Ô Tô Gần Đây Uy Tín Nhất</h2>



<p>Sau khi tìm hiểu những sai lầm rửa xe ô tô gần đây mà ai cũng dễ mắc phải thì hãy cùng ProCare sẽ hướng dẫn quý khách cách tìm ra dấu hiệu đơn giản để phân biệt được địa chỉ trung tâm mình rửa xe có thực sự tốt và uy tín hay không, cụ thể:</p>



<h4>a. Trung Tâm Dùng Bao Nhiêu Chiếc Xô Khi Rửa</h4>



<p>Nếu địa điểm rửa xe ô tô gần đây mà quý khách đang lựa chọn chỉ dùng 1 chiếc xô khi thực hiện rửa xe thì quý khách nên tạm biệt ngay địa chỉ này. Vì khi vệ sinh chúng ta sẽ nhúng dụng cụ vào xô sau khi chà, rồi vẫn lặp lại như thế nhiều lần thì cát bụi bẩn khi bám trên mặt sẽ cuốn theo xà phòng và giẻ lau.</p>



<p>Cứ tiếp tục nhiều lần như thế làm cho bề mặt xe bị ảnh hưởng. Việc này không khác gì chỉ dùng 1 chiếc giẻ bẩn để vệ sinh và làm cho lớp sơn bên ngoài bị bào mòn.</p>



<h4>b. Địa Điểm Rửa Xe Ô Tô Không Có Mái Che</h4>



<p>Khi chọn địa chỉ rửa xe ô tô gần đây thì yếu tố không thể thiếu chính là mái che. Nếu xe được vệ sinh dưới nắng trực tiếp sẽ ảnh hưởng tiêu cực cho xe rất nhiều, phải chịu nhiệt độ&nbsp; cao dưới ánh nắng mặt trời trực tiếp làm cho quá trình tẩy rửa khó khăn hơn và bọt xà phòng khi rửa khô xe cũng còn bám lại tạo các vết ố mất thẩm mỹ.</p>



<p>Khi thấy những vết ố nhưng không biết cách xử lý chuyên nghiệp thì có thể làm cho xe dễ bị trầy xước hơn. Bên cạnh việc rửa xe ô tô gần đây trực tiếp dưới nhiệt độ cao của mặt trời thì làm cho bề mặt xe cũng sẽ dễ bị tổn thương. Rất khó để phục hồi lại như ban đầu.</p>



<h4>c. Dụng Cụ Rửa Xe Mà Trung Tâm Đang Dùng</h4>



<p>Làm sao tìm Rửa xe ô tô gần đây uy tín nhất. Có nhiều trung tâm lựa chọn giẻ lau để rửa xe ô tô gần đây sẽ rất nguy hiểm cho bề mặt bên ngoài của xe. Bởi bụi bẩn có thể cuốn theo giẻ và bị chà sát dễ tạo các vết xước. Thay vào đó, quý khách có thể chọn những trung tâm dùng các loại dụng cụ chuyên dụng để vệ sinh cho xe. Đảm bảo cho lớp sơn và bề mặt của xế cưng không bị ảnh hưởng gây mất thẩm mỹ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tranminhquan499.github.io/MyWordprees/cach-tim-cho-rua-xe-o-to-uy-tin-gan-day/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
